餐廳其實有咩權力登記客人資料？

餐廳明顯唔係法定機構，冇權睇客人身分證，亦冇權要求人寫出自己個名同電話

掃QR code唔同，係個客自己掃，過程中冇交出任何資料俾餐廳，當然個app唔信得過，但呢度講嘅係原則性問題，成件事好入侵性，冇規冇矩，下次得寸進尺話要我即場肛探唔通又任佢咩

599G腐乳

係599F

基本法腐乳

應該只可以要客人留名電話
唔可以睇身份證check

人治國家邊有規矩，你唔比就599豬

有冇權力又唔係你話事,
人地話有就有, 你可以點

仲以為係以前嘅香港base on 法治？

[請廣傳]
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯